睇完呢張圖 又令我諗起個飄移島

d字好靚

荷蘭人本來收15蚊教你放入去 ， 中國人話佢只值3蚊所以無比，最後啲螺絲走咗位中國人同人講係隨機放置嘅藝術